O modelo desta secção é baseado em \textit{dashboards} existentes, referidas nas entrevistas. Note-se que a conceção exibida na Figura \ref{fig:AbstractModel} foi adaptada para o âmbito da \textit{MeiDash} e que consiste apenas num esquema não-definitivo que reúne as funcionalidades principais. Na \hyperlink{section.7.2}{secção 7.2} serão realçados \textit{wireframes} provenientes de um \acs{UED}.

\begin{figure}[H]
%\centering
\includegraphics[height=10cm]{Figures/D2/ModeloArtefacto.jpg}
\vspace*{2mm}
\caption{Representação esquemática do modelo de artefacto.}
\label{fig:AbstractModel}
\end{figure}